有藍絲搞聯署要求開除罷課學生唔比佢地讀書！！

拉落最底禁檢舉
想搞鳩罷課學生
連登巴絲幫手檢舉聯署「濫用情形」

聯署link:

唔洗理佢啦咁on9都帝得出